丹尼爾占士讚曼聯球迷可以充當第12人

丹尼爾占士以1500萬鎊轉會費由史雲斯轉去曼聯，首4場比賽已經入3球，成為陣中少數得到球迷認可的球員。

這位新星說，感受到曼聯球迷打氣的熱情：「你真的感受到，全場都聽到球迷呼喊，即使作客狼隊他們的聲音也響亮。他們在曼聯背後作戰，是球隊的第12人。」()

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可